free-rider vs 豬隊友

究竟邊樣陰公啲
正皮：free -rider 就搞到自己乜都要做
負皮：豬隊友就拖進度拖表現

why not both

有乜分別